# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Repositorio de ejemplo para el curso Laravel API y Ionic 2 ###

* git clone https://vinird@bitbucket.org/vinird/larave_api_ionic_2.git


### Cómo instalar Laravel API ###

* composer install
* cp .env.example .env
* Crear base de datos y usuario
* Modificar el archivo .env con los parametros de la base de datos

### Cómo instalar Ionic 2 ###

* npm install